有無蛇頭/返緊工既人入黎推介下炒散

想搵下錢
餐飲又好咩都好啦
人工53 以上就ok
有無人入黎推介下
thx

咩工都無所謂
有無蛇頭入黎
想狂返

誠聘炒散 歡迎學生 主婦 在職人士
返工時間自由 長短更可隨意選擇
有即pay 有銀行岀糧
有酒店 中式酒樓 西餐廳
地方多 唔怕遠 時薪55～75不等
有意者請 telegram